屯元天群 新一年入黎識朋友

屯元天群 新一年入黎識朋友
一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀

開group唔夠一個已經成功搞左幾次聚會啦

活躍人士快d填form啦 會盡快加返

要識都唔撚洗識你班毒撚啦

Done

都

市

傳